求pt 介紹

女朋友差銀行卡數好多錢
要幫佢還15萬
佢都知道錯 我想一年內幫佢還晒

想問邊到有夜晚番埋
最好番6點開始 因為仲有份正職
想一星期出一次糧咁

唔該各位巴打

鴨或雞

唔好咁啦 認真討論

留名學野，我屋企都有啲事需要兩個月之內搵到10幾萬，雖然預咗啲人會叫做雞或者鴨，問題係冇咁嘅外表，亦都冇咁嘅途徑入行，睇吓有冇通宵工介紹

叫女朋友做雞還債

我都想搵晚上/ weekend part time

點解差咁多卡數？同埋條女確定過人世？唔係就味幫

分手啦.jpg

佢無屋企人架咩？ 點會要男友還架 係都佢自己出去返pt還錢啦

佢係18歲差銀行既
咩左數但係又還唔差拖拖下差咁多

我同佢都好愛大家 佢屋企得佢一個經濟支柱
佢又搵唔多 所以我咪幫佢 我唔想睇到佢涯
所以我咪幫佢

希望大家有工作既 可以同下我講 睇我幫補下都好

PtG

之前好似見呢度有人搵人返酒店炒散...

我唔知你女友係咪真係全家靠晒佢，但可以碌爆卡唔理而你亦都無本事借錢比佢一炮還清...其實你自己經濟狀況都危，居然仲諗住幫...

十幾萬係全數定部份欠款黎？

荃灣工廠🏭區，請7到11嘅時間都有。但係會做到眼花。你願意？

可唔可以問埋做咩，求工

直接轉行做地盤加 夜更保安

18歲差銀行15萬
諗下點解佢會咁先啦 仲諗住點幫佢還

有幾份酒店酒吧 56-65時薪 有車津
有一星期出糧 有 半個月出糧
有意tg我

不過十幾萬就真係返成年都未必搵到

檢查電子產品

如果酒店炒散5x-6x好低喎

做我女朋友

幾錢一個鐘？ 做d 咩

無記錯,好似5條野一小時...檢查電子野,但係你做落左可能覺得唔好做.唔好做唔好怪我比料唔夠好~